返緊ok 你問我答

屋企廚房好細+聽朝瞓醒再覆
自爆唔答

覺唔覺得翻ok要戴頂帽好柒

依家大部分都唔使帶
得我經理先要帶

係咪要一個人睇住成間舖
見過人一路收貨一路睇舖覺得幾慘

正路兩個人一更
一個收銀一個上野飲
收銀一係做死一係悶死
上野飲就攰死但可以蛇王

保安人工仲高過佢

翻過7仔 一上嘢飲就係開餐時間

我返pt
感覺上似做狗 乜鳩都要學
又攰又要對住啲閪客

可以咁講嘅 但係有數對返
7仔對比ok真係自由好多

所以都唔明7仔ok呢啲點解可以出咁低人工
明明仲煩過又辛苦過某啲office工

保安都有pt
你返夜？

唔聽朝先開post？

其實肯定會辛苦過啲office工
強烈要求加人工

中更

因為想覆啲等到眼瞓 啱啱收咗工冇耐

點解啲雪糕雪條個價錢牌成日都唔見？
點解啲新口味雪糕雪條成日都唔番貨？
點解永遠$xx/2件，個櫃都係會得番1件？

岩岩轉全名名牌都返過

1.因為我地懶冇成日更新牌
2.供應商問題我地冇得話事
3.你唔好彩

師兄 依份閪工到冇得再閪
但冇錢谷住要返

經理同岩岩入職嘅Full time幾錢一個月？

我眼瞓了 聽日再覆
希望聽日解答到你依份閪工嘅問題

經理就18000-20000up?
Ft應該15000掛 冇乜點過問

要同佢講我係會員，嘟八達通先會有會員優惠？

呢包煙點叫

有冇屌過ok啲阿姐？

係呀
但總有班on9成撚日以為我要扣鳩你錢先咁

日升日月？ 我都唔記得 陣間再覆多你一次

我嗰間鋪最後生係我...
但有過嚟幫手嘅女好撚正
利申冇圖

我返個時D人都幾好 成日請我食野

你咁重口味

其實我嗰間啲呀姐都好好
但好多時都好嚴格
心諗打份工姐 使唔使咁認真

我通常同個經理一更 冇得唔認真

試過有次個客買珍珠雞 但蒸得太耐好難整落個兜到 痴實左係塊葉上面 我仲要跌左D係台 好彩個客冇屌老母 剩係話左一兩句話咁點食呀

係咪搵唔到工返住先

你返早？

笑死 但依家都係得微波爐

我學生哥嚟
本身in緊其他工 但因為武肺佢唔請
咁啱見到請人就入去做

ching呢隻咩味嚟
順便一問樓主 推介咩煙

sor撳錯不推文 留多句

你諗住做幾耐？ 邊做邊搵其他工？蓄返小小錢之後就裸辭？

其實我唔食煙
真係答你唔到 聽我朋友講依隻真係幾正
嫂口kool好似都唔差 仲有赤玉/藍莓煙都冇乜差評

依個時期其實都好難搵到pt
加上我好懶 唔係成日想返
可能真係做到完咗武肺再搵其他工
其實蓄唔蓄錢我都會想裸辭 份工真係唔係人做

綠kool*

啲人話係提子+橙 但我食到有珍珠奶茶味

係呀

有D鋪有熟食喎

全職係咪要返一返通頂更

wtf爭咁遠

初初以為係就咁嘟八達通就知我係會員

我嗰區嘅鋪好少有